# RSS Example

Ejemplo de como crear un feed RSS a mano, desde el archivo a como enlazarlo a la pagina principal.

Se demostro que funciona con el lector de RSS feedly

## Made by [Glitch](https://glitch.com/)

\ ゜ o ゜)ノ
